機場輸在急

沙田、黃大仙、將軍奧令大軍迷糊了思想

之前多區的週未運動使大軍相信自己大勝利。接二連三既大勝利令到大軍雄心壯志。相信同樣模式行下去便能走向勝利。依種信心聚集了人群，但過度的信心卻使大軍開始貪心。直擊心臟--機場。

要知道地區勝利在於天時、地利、人和，各區各自有強大的區民BACK UP。1天時:週未運動至少有一星期策劃人員。2地利:前線撑握百分百地理知識、地區NPC居民伸手幫助。3人和:地區由黃色區民組成。

機場

「由爆眼、到計畫、到佔領、到取消反航班不足24小時，根本無計畫的共識。最「錯(失誤)」既係用太短時間掫合「走派」、「留派」一同佔領機場。」機場無本地區民，來往機場的不是香港人為主，加上商業因素與不合作示威背道而馳，旅客即使不反對，也不會出手幫助。

今次機場事件天時地利人和都難比得上之前地區性運動的勢利。
長打機場，即自我瓦解。

812流言事件完結時，我已經分析今次機場運動太促卒

輸你條撚 ? 得連登仔搶撚住割

今晚機場單野，大家真係要醒 | LIHKG

不是對外輸，而係對內輸。
民意我唔識評，我點唔出「對外」係勝定係敗。但「對內」、我地輸咗啲軍心。

熱門POST 已經被互相指責洗版。
依家所有人都信有鬼，把重心放在捉鬼。
往後運動將會因為捉鬼既疑心，功率將大打折扣。

認同。

最大敵人唔係真鬼，而係互不信任捉鬼既心魔

同雨傘運動一樣

拍片 say sorry sin ~

[幫推]
全球道歉運動!
推到去"民間記者會".

Say 句 Sorry, 好易啫 ~

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！

自信而不信任同路人係最大致命傷

官渡之戰前，袁紹人多，北方最大勢力。但唔信下屬張郃、許攸、沮授，先輸烏巢，後眾伴親離無力回天。
赤壁之戰前，曹操人多，百戰百勝一統北方。但唔信賈詡，接受黃蓋火計船而輸。
潼關之戰前，馬超來勢凶凶節節勝利乘勝追擊差啲殺到曹操，但係潼關輸咗比離間計。

巴絲，慢慢長路，政府仲急過你